聽完袁老爸講大家族玩緊既手段，長知識了！

范冰冰

個陰謀論transaction index delay真係第一次聽

印像中好似唔知邊套美電影有過咁既情節！

所以中共先揾到好撚多錢
華爾街先會咁癡中共

睇完雖然覺得有啲吹大左，但佢真係好撐班後生

我唔覺得有邊方面有吹大左喎！想聽下你意見囉！唔係一黎就否定左然後小部份認同就不推文閃人囉！P仔！

其實冇
你可以夾埋Solomon Yue一路講既共產黨滲透哂美國一齊睇

個情況真係好嚴重

Yuan papa is frank and direct, speaking from his heart!
Salute!

Dig in "program trading".
There are groups of people fighting very hard for getting that fraction of a second advantage to get the news first, execute a trade, and make the $$$.

It is!

CCP has exported so many top students, people and professionals into USA.
They got the best education in finance, biomedical, engineering, etc... you name it.
THEN they worked in BIG USA institution doing their "holy mission".....

Kind of late for USA to find out ....

USA is TOO naive and generous in the past few decades without taking ANY precaution at all !! :((

由錢方向睇中共同中共對美國睇發都中晒喎

你中撚晒毒啦， 智將

高頻交易？

都未夠mon post sir毒

咁能屈
美國做唔到野？

應該唔係高頻交易，佢個理論係講食水位
類似內幕交易咁 例如股票行使價係3.3
有人出貨3.2 你出3.2就永遠都買唔到
因為佢系統食左個0.1 講到1999 有冇ching解下